嘩拜狗終於現形啦

屌啦星連卡拉馬歷都踢到球王甘
呢隊垃圾拜狗今季終於現形